緣份依家野，係咪靠自己爭取？

唔信緣份 要靠自己掙取
信緣份 有緣點都有 無緣莫強求

一半一半啦

點解先

現實啲好無

女追男隔重紗
男追男 隔乜

幫你唔到wo